狗隻每日4:00記者會譴責暴力，係最冇說服力

因為全香港都知道最暴力既係警狗

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！

兩睇，佢地嘅對象從來唔係我地，琴日唔係記者佢地其實講得幾靚

點解入香港警察？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過冧友未呀？你見過人買觀星筆未呀？
你話盧偉聰你偶像吖嘛，你見過盧偉聰未呀？
警務處處長吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢can’t find a right word, 佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住佢d o靚，打人，佢停唔到。
你知唔知盧偉聰諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做處長，
佢唔想講英文，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，讀唔讀書，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，行錯路，冇得返轉頭。

但沿用利君雅方向，其實每日開即係每日暴露弱點於人前，其後日子會大量警黑合作，即係每日都要拆彈，只要追擊狗隻，一定會講多錯多

而家係抗爭關鍵時期!大家真係要傾!

推

係，但係變相好靠記者，琴日佢地連問題都唔比利君雅問，我地自己都要拆，琴日開左個post講，可以睇下